不如炒左楊潤雄，升蔡若蓮做教育局長算啦~!

阿楊生，你Qualify咩？仔都未死過，學咩人做教育局長～

楊潤雄嘅屋企人 你哋聽唔聽到呀 地府搵你哋呀

楊潤雄與妻子育有兩子女，子女在港就讀國際學校

人地副局都親自派個仔落去同d 自殺學生傾 你呢個局長好唔好意思留任

咪係 跟下規舉好喎